罷工唔係乜都唔做！揀樣你能力範圍內嘅做！

1.街頭文宣，街頭放映會(不限於集會範圍)

2.去集會

3.人肉流動文宣(痴喺袋/背脊)

4.罷買

For冇得罷工既人: 做3,4
要充分利用人力資源

可以再加

仲有簽下網上野，攻打藍絲 page, 打好言論！
果日會好忙

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！

已罷工
今日OT夜少少等星期一安心集會

集會+人肉文宣

好！
好想見到周街人肉文宣

罷消費

［8.5三罷］除左三罷，仲要罷消費！罷消費！罷消費！

仲有鐵路站有咩事，記得要親身去幫手關注下